覺唔覺大劉真係好利害？

算係白手興家，成為香港富豪
當年同英資大行大鬥法，收購戰成功
女性友人夠哂多 鐘意點玩就點玩

俾少少錢，收賣少少人，可以控制香港傳媒風向

最後咪屈服係中國共產黨嘅淫威